Aisha x Onda 十卜區 III (•ᴗ•)

上個po死圖多 重開

今集

咁遲先開11月

冇開月經好耐喇喎，原本諗住繼續上個po不過第一頁好多死圖

新post lm先

嗨

今集
點解佢地覺得d多士咁好味咁但睇落又唔似咁好味

有無link

早前

黎兩個靚cut先…

米九..

著埋高跟鞋唔夠Aisha高

2020出道女團門面

weeekly

woo!ah!

secret number

signature

stayc

aespa

今集 唔係好識點玩

我應該係第一個開過 secret number 既po同埋 a貨 irene

都係以前瀏海好睇d

Yena番黎係咪會3個開同一區

今日

你地真係覺得佢會加入?

100%

如果真到時再開po

今集祕密48 呀打勁

未睇

勁喎 2x速

咁夜仲唔訓

下? 而家七點幾喇喎

睇左48未 阿打勁到呢

輪完班
番去沖個涼訓了

起身就睇48啦

throwback

推

頭先想入美延po貼野，但回唔到，撲街admin整左quota

可唔可以入去回一下 😔

推左了

要有你地幫手先得，唔係起碼等3-4鐘
撲街admin真係好賤格 😠

腳趾e spots經常好後睇唔到

點樣好後 🤔
我冇睇出面既po

係咪沉得好快 🤣

我開post都好快沉

咁又係，個po咁鬼舊邊個仲會入黎 😆

我每日上黎只係推佢地幾個，如果有日唔再推我諗我刪app走人

我開左jisoo post都有小小難
趾妹有d唔係隊內ace幾難搞下

雖然我唔知出面咩事，但發覺最近特別靜
係咪而家好多人考緊試定乜

你地知唔知點解 🙄

🤔

國安法
好似係

幫手入去一推有娜個po得唔得 有野想貼 😅

兩個有事搞到成隊靜晒，推推舊貨啦

成半個月未好番
小小擔心

搞到連48都唔出

上年🎅🏻medley

推推舊圖

入硬啦

下!!!! 衰妹丫！上排凍冰冰夜媽媽著到咁性感

有新圖了

唔該喎

期待cb

阿莎條勁難cut，部機頂唔到 1440 webm

你用咩cut@@?

InShot
上面阿打條用1440所以你睇清好多

手機cut都幾方便@@

因為我冇電腦

講起整圖，唔知點解我推左咁耐從來冇人整佢地既圖，講緊岩岩新出既，出道到而家

因為本身鏡頭都唔多

好似靚左

平時點整gif？

係咪大陸妹最多鏡

長金瀏海超好睇囉阿姝

不過前幾日張見佢剪短左

去下載條1440p片先 之後用InShot剪
上次cb我已經冇整 真係嘥時間

你地覺唔覺Mia同E:U好似孖妹

Mv舞台好似mia最多
D人成日話怡人施賢mia係一隊
牙打牙莎eu係二隊

如果eu瀏海直頭一樣

今集阿打係主角

呀打好笑

上回佢2x速 勁呢

唔記得剪阿莎段，佢起碼冇跌落水

fc，有返d陰

頭髮咁長

都係以前好d

Everglow FOREVER LET'S GO！
啦啲咑啲咑~ 啦啲咑啲咑~

牙打vlive直播rap好笑

睇睇先

牙打the rap妹

everglow Aisha
小學開始做練習生 初中已經係mk妹 雙面人嚟
事主初中同OO拍拖 OO同aisha係朋友
有一日事主比老師點咗去做嘢 遲咗返班房 見到aisha同堆frd企喺樓梯 話：OO條女喎
因為同aisha唔熟 笑咗笑就繼續返班房
aisha同事主講自己係OO嘅ex 你同佢去到咩地步啊 我哋__過 你呢？
事主以為講笑 冇理到就咁走咗
之後每次撞到 佢都會講一啲關於性嘅嘢 有陣__味啊 (我估係講梗處女) OO真係慘之類 越講越過分

aisha嘅朋友除咗言語暴力 仲開始肢體暴力 撞事主 打事主後頸
aisha朋友試過喺落堂後 課外活動 操場 禮堂恰事主
仲周圍傳rumour
同OO分手後 呢啲言語+肢體暴力仲持續咗半年以上

喺9/10月 有日課外活動時間 aisha見到OO喺操場 就捉住事主後頸拉去窗邊 夾硬show佢個樣出嚟
大嗌：OO呀 佢話想同你__喎
成個操場同班房嘅人都聽到 之後啲rumour再爆得仲勁

初中畢業後 喺高中提起事主個名 啲人就知佢係因為__而好出名嗰個 嗰個處女
冇人敢同佢玩 仲有啲男仔走嚟撩佢

一個學年後 aisha扮唔識事主咁行過去同佢打招呼：hello 你係@@個朋友？

雙面莎

咁阿姝又點睇

而家求其作篇文又話人欺凌

最近做乜咁鬼多欺凌？

阿莎唔似係個衰妹

哇阿打咁型

兩週年

Forever等椰奶回歸

到時係咪做center

Rap個part係

我想聽佢嗌

Everglow FOREVER LET'S GO！

然後阿打阿莎跟住

啦啲咑啲咑~ 啦啲咑啲咑~

呢段成日比恰人用奶音唱

我鍾意

咁岩兩個同一格

阿打咁大動作

哇

睇左未